[non-jupas] CITY Computer Science 要幾多GPA

小弟讀緊IVE SE yr2
想入City cs year 3
但 CGPA 得 3.59
會5會有interview 我見周圍好多人都 IN 左
同poly 既computing 同 Electronic and Information Engineering 有無機

揀含大啦仆街

無3.9你都係算啦

5你老味
字都唔撚識打
無機會架啦

5g wo 過隔離問la diu

polyu Computing 大約收3.8 above
cityu cs year3 就收3.75到
而你話3.59 就....難入左d
加上最後一個sem 都好難升到
你interview 好勁 show 到好多野比人睇
但是多數都睇CGPA
同學你放心la , 你入ou 算

問下...
同學cityu cs 好多人有interview 同 IN 左咩 ？

補充多句 cityu 多數都會比你去interview , 但是會唔會收呢 就難講
SE 大部份人都過3.7 , 點解唔收d 3.7 而去收你呢 @@？

同學我唔想打擊你自信 ，你咁既CGPA 真是機會低D
不如諗下下個sem 點樣努力 ，靚靚仔仔過3.0 算
btw , 加油la

其實我念緊入 CITY yr2 ，好似3.5以上都OK
但聽人講3.6先會有得IN

D3.9學霸基本in晒
3.7以上都有interview通知..

Year1呢
有3.8x，定係year1要爆4先夠做

問咁多做乜...
apply左再算啦

3.8X 考雅思入 CU YR3 啦

我apply晒。。

poly computing算啦，勁過shitty

Cityu 唔系話你想入yr2 就比你入
佢有as1 , as2
as1 通常比d cloud 去讀
Se 通常會比讀as2, 而你話3.6先可以in ?
上年有人3.4 都可以interview , 只是三月中左右
但是最後收都是3.7 above 先有conditional offer 3.5
有d 3.6X 都有 ，但是interview 好好

poly 就一定3.7 above 架la
佢無咩位 , 其實出黎做野幾年，再用年長生入仲易好多

Btw 你打定輸數 多數都入唔到cityu 同poly ,如果真想有個degree 去讀ou or thei 果推野, 但是出黎做野 再讀番degree
IT 多數都睇你做過咩project 同經驗

其實你不如擔心下你呢個sem5 算了
Final year project 好難拎A
加上如果現家比你有cityu conditional offer
你都好難過CGPA 3.5
一係好突然間爆發 ，就有機會
不如你報定其他 eg ou , Thei ...
如果你最後過3.5 , 你最多下年再黎過Lo

人地condition 3.5並唔代表你3.5就會出比你
你起碼3.8/9先會收到3.5嘅condition

同問 讀緊cc it要咩grade左右

CC IT cityu ?
我知 CC 多數三大收好多
反而cityu 鐘意收IVE IT
CC多數都入三大同polyu
polyu 好鐘意收CC
你話IT 入cityu cs
我識人 3.5左右有offer

其實CC入polyu 機會仲大

對 , 多數3.7 above 先有conditional offer
而3.6X in得好好
3.5X 唔洗理 ,難到爆 ..

親生仔的確係 冇記錯cc入poly果科好似都avg 3.5
但係讀it多數都唔太aim poly

我睇平時睇la
3.5 poly一定收,但你話cityu 就難講d
Cityu CS : 收IVE > asso
而ust 同HKU 會收Asso 多~~
CU 都收 , 但是你話cs ,IVE > ASSO
但是好多IVE DSE 無3322 既成績，所以好多入唔到三大
而入左cityu 多
而HKCC 同poly 機會會大好多 ，多過IVE仔